其實形容一個人 "好toxic" 係咩意思#???#

我試過自己GOOGLE, 話D打機用話, 我打機就無見過有人咁講
反面係同人交流GE 時候先聽到有人咁樣黎形容一個人, 但係我就理解唔到係咩意思
話一人個有毒,係唔係想指佢 "好mean"

話你好毒

YES 鬼佬成日用

姐係話人好串，好惡毒咁解

Some one in a game that is a horrible teammate and player but thinks they are a fucking genius and not the reason the team is losing.
Toxic player:"Its not my fault your all trash and i did all the work"

Good player:"Nigga you literally had 2 kills and 3848488 deaths so shut the fuck up"

troll game

即係話條友負面

毒呀

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

應該指我d手足

多事

即係佢成日傳播負能量，情緒勒索人同埋利用人。同佢相處，不論做家人，朋友定情侶，佢唔會令你個人積極向上拼博，而係會拖住你令你一直同佢一樣咁消極咁miserable